轉新工前休息一個月是否合理

是咁的
小弟有幸見咗份新工
佢哋想我7月頭返工
咁我舊嗰份就六月尾做完
我自己就想八月頭先返
留返一個月去下旅行散下心
我打去同hr講佢話公司好需要我
想我盡量7月頭就好返工
咁我又唔想得罪新公司但又想放一個月假
點睇

合理

睇你幾想返份新工囉... 搞到人地成個月少咁個人用又好咩

好合理

我轉而家份工之前，我腦細話唔等人洗，叫我去旅行去到夠本，ready好先返

嗰陣去完美國又飛日本，返工之前仲飛咗轉歐洲

樓主兩個月通知期？
點解依家見得成，但7月頭先返

想休息咁你就唔好咁快搵工啦

唔通裸辭先揾工

唔等人洗咁你老細請人做乜

有咩問題

個個家境好似連登仔咁好咩

咁你就唔好話休息一個月啦

不合理
完

番工啦家境唔好就

唔合理 要休息請假啦

你休息一個月有糧出?

點知返到黎話唔需要你就碌柒..

正明間公司好等人用
等人用=閪